睇完現任拳皇d片，曹星如都係做死一世第一算

自己睇

23碎就咁勁不過矮到

碎你老母

而家d連登囝甘無家教 郁d就講人老母

搵錢最實際 凡掂有七百萬人叫自己世界第一拳王

一場賺幾多 符合香港人搵錢為先心態

返5p啦

你老母連中文都唔識 教你用個碎字?

佢經理人識玩

唔識中文咪撚生仔啦 生出黎比人笑

12連勝會勁得過21連勝
五毛紅底01

除非啲數據係刷番復

唔係我地君如唔想打 係人地夾唔到時間

你咁勁你去刷呀 鍵盤戰士

咁common都吊
不如話on9都係5p字？戇鳩先係正字

班能樣想係度扮老屎忽
乜能野刀吊一餐😂

岩！咪撚理佢地

D拳又準又快

唔同level

距離幕之內前輩又邁進咗一小步

( Show Blocked User - 武田玲奈 )

講埋你老母都仲得呀 屌你個老母個老母呀

又快又準 仲要有力水 點打得贏

應該3 rd內

好威威牙🤣

好想睇君如比人ko

連登真系好多小學雞😑

出拳好準

自己吾色字仲惡人先告狀==

睇到佢屌打前拳王道氣勢
曹星如應該短期耐都冇可能羸到佢

以佢年齡仲有咩長期可言

講真，我自己都有打開MMA
打到一個地步就知道打邊啲十拿九穩，相對上低風險輸。

當然我唔會話曹星如刷數據，始終好多拳手真係要打三四十場先登頂。臨場感、對唔同類型既拳手既感覺同對策、距離感、反應同技術運用一定靠比賽打返黎，平時打Sparring都無得練。唔好唔記得香港拳手起步遲，日本仔少年已經操，一大堆業餘比賽等緊佢地，香港少極多！

個人希望曹星如兩年左右就要試下打井上呢個Level既對手，唔係體能上都好難打，三十頭就好打啦。

所以都係收皮拎下光環算啦

理撚得你 佢用世界第一個名搵食

sorry係打河野先
日本仔真係好癲，近排仲有件那須川天心

原來佢老母's老母，都係5p

17連勝0敗13TKO
個名型撚到呢

關common咩事
Common Mistake唔係Mistake?

井上又係咩人呀 君如上場已經贏左日本拳王喇喎

那須川天心先十八歲就咁撚癲，無傷咁樣成長落去，仲真係轉左打MMA，入UFC Top 3爭下不是夢

尤其日本仔真係俾足資源訓練佢，我都好期待佢未來，真係神童

做假膠不如投入武術呢個真男人既世界，唔好浪費時間，老左好多野就係輸係個老字

round 10 打到好似round 1 咁
冇攰過

咪系 小學雞色小小字就以為自己好叻

君如拍廣告拍戲其實都好忙

細蚊囝吾識得尊重人

唔識睇拳但佢好似無乜套路
一有位就狂去
好癲

河野公平輸都係36歲 井上尚彌23歲
差距13歲 體力差遠

其實想問佢果三條腰帶代表咩 第一就有??

佢用最緊迷蹤步

收爹啦5p狗
我地識少少字都好過你字都唔撚識啦

日本仔咁撚癲既

做乜撚野班5p仔
第一日上連登
On99 咁

我好似淨係見到兩隻文盲小學雞話人唔識字咋喎
其實兩位小學畢業未m

甘你老母，囝你老母咩5p仔，連登唔岩你呀，走啦

過到黎先有ac
系到扮老屎忽

笑死禾

人地打咩未關你咩事也 你又吾系吾明

痴撚線
我頭先真係呆撚咗成分鐘係到諗我係咪上緊連登

周街見到啲死mk 上連登
係咪即係你哩啲
死翻5p啦

甘刀有得笑新會然
就系中意沖出黎柒

睇黎好隨意咁打
但拳拳中撚到應一應
好撚快同準

#76420 新會然

呢個係星如嗰個級別最勁嗰個喇

打西拳唔同中國功夫，唔似各家各派有自己咩套路
出拳最緊要就係快狠準，有位都唔去不如唔好上擂台打，返屋企瞓啦

但星如係世界第一wo

原來唔可以有分AC

吾知你有冇分ac拉
旦睇你講野就知系新會然
吾講野就冇人知你新會然
一講野就自暴其短

打依啲量級唔洗太高
高的話，有啲人可能要減好多磅
得果115磅，一減得好多既相對會比較少肌肉，因為要達到重量標準
就算你有技術，出拳既磅數都同人地多肌肉既差一截啦

高手長

繼續攬住個世界第一算啦，玩唔起架喇

高係有好處既，當然矮都有
各自都有局限，睇下打咩量級會好啲囉

打死星魚

block撚曬佢算啦
同佢講都無謂,討論返重點

天心係打kick boxing / Muay Thai 同mma 同埋係打55kg

含撚啦你

仆街啦你，話人5P仔，你自己都寫錯左個「岩」字啦，應該係「啱」呀！你就真係唔啱喺連登喇，自己跳落去啦，唔好喺度獻世喇。

仲短期 再玩玩下就30歲 到時真係唔洗打

一年兩場比賽 頂多玩到25連唔玩
到時開館 （FFG式經營）

佢近期先MMA，嗰時睇佢Kick Boxing多
純粹講下日本仔癲，知佢唔係打西拳同唔同量級

高既夾硬減落去，會輸爆發力同力量，高屈手長中得多又點？人地打埋身幾拳勁既你仲頂唔住

日本K1仲有個武尊，一樣好強
好想睇佢同那須川天心打，雖然冇乜可能

如果對手閃左果拳衝埋身，手長未收得返黎擋而你又閃唔切，真係做沙包

佢想打佢經理人都唔準佢打啦
打完連勝無埋仲要俾人first round KO

那須川唔會打K-1啦，不過我諗那須川咁樣落去先係真怪物

武尊都已經好癲…啲拳速拳勁…打小澤打到擋都擋唔住…痴線…

日本仔人材輩出

甘你老母呀 甘甘甘

閃唔切仲有咩好講 扺打

專登用5p字挑連登仔機
負評

Btw
甘你老母
囝你老母

宜家唔打過多兩三年井上仲癲

上呀又要踩自己人了

咪係 香港勁揪

矮既打高佬梗係打入身啦 高佬就打距離 矮既都會好辛苦

一有波台post上熱門就好似青山開放日咁
我又推下等多啲人block班字都唔識嘅弱智

Sorry 自膠鳥

過多兩年全盛時期

翻5p啦
甘你老母

Ching點樣碎人老母

警已報

12連勝勁定廿一連勝勁 真係明眼人一看

個post開左係咩台
咁撚多5p
Block撚晒算鳩數

拳風咁快 下下打到人訓係度
如仔點咁挑戰人地

Yes ching講得好👍👍

屌，番5p啦又碎又甘

笑能佐 連登仔自打嘴巴貢能冇用

Ching字都吾識寫

比d家教拉 無拉拉講人老母

爹你老母5p狗
嗲字唔識打？

武尊同天心兩個打現役Lumpinee Champ都照k

佢地既爆發力真係已經去到怪物級

( Show Blocked User - 武田玲奈 )

呢個post好多5p仔

留意返開左係咩台先啦
一堆傻囝入泥扑人巧有型

先唔好講曹星如夠唔夠井上尚弥打（雖然應該唔夠），淨係個樣都贏幾班啦

瑪清有打開拳？

5p仔真係好撚煩

屌你老味一頁十個comment都玩5p拉布 咪撚嘈，比我好好地睇主題好冇

十卜牙如

一睇樓豬就知道係祟日撚 睇唔起我地牙如

香港除左呀如仲有胡cfu

系

叫我點估到一半點覆都係撚新會然

其實d正字撚本身識字都唔多
淨係識反吾系甘牙碎
上頁都有兩個唔識寫返
寫左番同翻
又唔見佢地番翻自己老母

連登囝不嬲刀系雙重標準雜種狗

唔撚明 亦都唔想我會係明 不過好撚睇唔順眼所以要屌撚柒尻你地班小學雞啫

井上出刺拳就勁，君如反應咁快，晃身避撚哂啪

話知佢乜撚嘢拳王兩把車撚到佢瞓低啦

就係唔順你眼就屌

唔夠架啦肯定

打得贏河野公平先算啦

新會然俾波台狗撚

大包花生

新會然珍系巧柒
連火星文刀吾識打 刀吾知系米新香港仁😂😂

波台狗又撚新會然😔

泰拳

入鄉隨俗，回教撚唔食豬肉，連登撚唔打5p字，比人屌實在合理。

btw 屌你老母個碎

but你入既鄉係波台喎

返高登囉😂😂

呢d細蚊仔有工唔返係到打爛仔交，到時帶對拳套見工多d人請咩

碎你老母臭閪

獅兄巧波

把口好賤 成日話人老母

話左吾提老母你仲講

吾好怪佢地啦清佢地系大陸仔吾色睇本土字

睇數據c朗同美斯夠差唔多啦
但真係去睇場波就明顯分到高下

g持

波台ching都唔識，系米牙甘多位，成班新會員做好功課未

個碎字真差太撚遠啦，
打得就應該預左俾人屌啦。
上連登講家教？係咪去錯地方

問題你cc台 d老死連logic都冇
入鄉隨俗既話
你入波台就要接受5p
凸=.=

佢D拳, 又快又狠又準
不停進攻去代替防守
曹星如唔改打法一定會輸

你好瑪清

屌你老母咪屌你老母囉 成班00後新香港人 新會員入黎唔撚識舊有規矩就收皮啦 咪就係你呢班柒頭搞撚到變哂質雖 何只屌你老母啊 屌撚埋你全家啊 死返5p啦 好撚心你老豆老母就咪撚生啦

生個傻閪出黎 屌你老母

乜能野係舊有規矩？
依度開左幾耐咁巴閉
你講緊高登規矩既唔該你死返高登啦

乜撚野波台咁撚勁 我又咪自出自入

笑能死小妹了
吾夠人講就攞人老母出泥 一啲家教都冇

講家教吾能得 但就要求人講正字
當自己邊能個牙

Yes 咩連登甘能勁 我米又系照打本土字
關你能事

死老野妒忌我地00後後生😂😂

好撚勁

cc台手足幾時帶大軍入侵波台 me巧京京

腥港人係咁😂

啱呀 你咪慢慢打 你返工present記住keep住用米系吾 但我希望你份工係用英文 God bless you

笑撚死

cc台大軍壓境未 巧驚驚牙

上網上到分黨分派真係好威
但唔好預埋我啦

其實你係乜嘢事？ 你覺得好好笑？ 乜撚嘢大軍壓境都講得出 人唔笑狗都吠啦

Sor牙ching細蚊仔黎姐唔好吊咁大力 好影響佢地身心發展架

ching唔好借d椅笑鳩cc台班友

屌你亂撚到 平時你地點分波台同乜撚cc台啲人 即係你地所謂嘅自己友同敵人

嬲到講撚埋返工咁9吾搭8
返工打sosad符號吖7頭皮

嬲乜尻 呢啲嘢有咩好嬲 朋友似你嬲多啲

好波

Present自我介紹
I am 高等法院

My friends 肯西亞

叫佢返工打個尻字呀

Ching眼殘？

點解拳皇唔係世界第一？

你係我朋友？ 朋友眼殘？

而家連登係好多5P仔 好低質

泥漿摔角
睇錯就認啦

好心死返5P啦
刀5g系米高登打手

唔比你手快覆錯 人定要係我睇錯

即係高登=5P ?

哦:

俾呀 文盲5p

咁你覆錯就認啦

打錯字又唔撚認

玩曲線

波台可能特別高質

怕呀rex比佢打死
唔好挑戰啦

其實我專登打錯一粒字等癲狗咬我，如果唔係點涯到5:30放工。 我知道你都係專登覆錯我 你話係咪呀肯西亞

個post真係妤多癲狗

睇到r曬頭 無拉拉屈人覆錯

唔知點解對住你唔係好想講野同上面班人好大分別，你隻feel好撚悶 你都係走啦 我等緊我朋友

差啲skip左你呀 聽日working time再傾啦 到時先再r

你都好笑wo
入鄉隨俗個pt係你地提出先
跟住駁唔到又係轉話題

仲有連登還連登
你就拉埋現實黎講
唔夠人講又發脾四
我係你真係要進修下logic先
影衰哂連登囝既智商

屌你都廢事，自把自為將我歸邊

講講下拳王越扯越遠

打5p岩同唔岩係argument
又點可能有中立意見
唔將你歸反方既話
你教我點分你立場啦

唔夠人講就講粗口
淨識色轉移視線

做乜柒-.-

我屌哂你兩個老母啊 連登係俾你地上㗎咩？

你都痴線嘅佢還佢我還我

不得不承認班認字特警真係破壞哂連登既討論質素

想好地地入嚟睇打拳討論 半個post又係俾啲5p嘈住曬

啱㗎喇，引曬佢地出嚟，一次過block曬

屌 垃圾就咪覆啦
碌撚左咁耐想睇下討論都唔得

呢個post block撚哂啲5P

咁你又覆

得罪你咩Ching 吾想睇米出番去囉柒頭

唔好啦
Block人好痛嫁

人地都系入泥討論啫 你地自己去吊人5p又話人地阻住你=.=

想正經討論真喺唔好開喺波台 開得喺波台就要接受番波台文化
本是同根生牙 有乜好嘈牙甘多位清